沙田好多狗

手足小心沙田源禾路 有十幾隻速龍行左落去城門河

早一個鐘有十車齊裝狗 應該一直係附近兜緊想圍捕